逢彈追沽

E +咁嘅市，大方向都係向淡，唔好比佢夾一夾上就嚇到9縮，熊軍初心不變，沽撚爆佢

熊軍，熊軍，熊軍....